\chapter{Технологии машинного расчета электрических цепей}
\section{Подготовка задачи к решению}
\section{Ввод данных электрической цепи - Топологические списки}
\section{Технологии формирования узловых уравнений}
\subsection{Принцип поэлементного вклада}
\subsection{Матрица соединений}

\section{Проблемы численной обработки узловых уравнений}
\section{Технология оценки корректности описания цепей}
\section{Технологии численной обработки узловых уравнений}
\section{Программы расчета электрических цепей}